[LINKS OF LONDON]想問幾時有優惠?

想問有冇巴絲知幾時有discount
又或者有冇人做緊有staff discount
或者有vip discount
唔該!

下，宜家已經做緊第2件半價。。。。。